免費公開頂尖大學網上課程

上網見到呢幾個網

哈佛，麻省理工，史丹福港大都有份
免費任讀

課程包括有：物理、生物、化學、醫學、電腦、經濟、商業管理、語文、歷史、文學、哲學都有

有些仲係degree granting course添
有些就係可以免學分的course

正當你努力地考入香港的大學。
人地其實已經可以在網上，修讀世界頂尖大學提供的課程。

我要張沙紙 其他免問

上過，係幾正。
不過佢要比錢先有張證明

有沙紙，要比錢，
要交assignment和做project，
合格先會出沙紙。

攞張harvard online course沙紙比HR睇 佢會唔會笑到郁唔到

正解

嘩你條戇鳩仔好撚醒喎

呢樣野你唔提都唔知
好事來
多謝巴打